港姐老婆逆齡變索 50歲李克勤攰樣嚇親人

港姐老婆逆齡變索 50歲李克勤攰樣嚇親人

陪住大家成長嘅藝人，好多，依家都，年過半百，或者近半百。女神方面有啱啱提到嘅47歲鍾麗緹，以及噚日53歲生日嘅羅霖；男方嘅代表，都有個半百李克勤。

後來嗰陣嘅李克勤，係《淘氣雙子星》年代嗰個，一臉陽光唱《紅日》，或者用個前挺後趷唱「當年相戀意中人…」。有段時間佢留鬚扮滄桑，感覺似細路扮大人。

依家李克勤真係踏入中年喇，曾經一段時間佢喺香港係空白咗，因為要北上。返嚟之後，好似又……滄桑咗，眼袋嘅cup數越來越勁，臉上有敷mask都驅不散的倦意。

今日克勤太太盧淑儀又貼咗張一家人為盧爸爸慶祝生日嘅大合照，寫道：「今天是爸爸的70歲生日，爸爸生日快樂身體健康，長命百歲。還記得小時候你會跟我玩英文串字遊戲，帶我去大球場看足球，到郊野公園燒烤，去海灘游泳，打羽毛球，遊車河……但你管教很嚴，小時候我很頑皮，喜歡講大話，但一給你發現就大懲罰⋯⋯藤條炆豬肉，跪地主，困我在洗手間裏。因為在你眼中道德，孝順父母，尊師重道，準時，誠實等⋯這種種都是做一個好人最基本的。」

「到我現在已為人媽媽，我衷心感激你和媽媽對我們的教導，讓我們可以在開心和有家教的環境下成長。希望你也驕傲有我和弟弟妹妹在你生命裡。我愛你。」字裡行間充滿暖暖的愛意…

克勤都有出席，囝囝個樣就遮住咗——但大家焦點都離不開戴上Cap帽嘅克勤——搞乜嘢啊？應該燈光問題啦，克勤仲要戴帽，陰影之下令佢好似俾歲月摧殘咗…

比老婆吸乾左採陽補陰

似有病

勤伯

番得大陸多 合理

佢連個樣都咁忠於曼聯

嘩頂...
勤伯

近得譚伯多？

個外父成個李+x

左上係邊個

北上慢性自殺

仲老撚過痰伯

送禮老婆盧淑儀

外父睇落都後生過佢

變撚左何輝

校長年年25

唔怪得獌聯無運行

屌我諗起陳豪

盧淑儀好正

仲殘過外父

真係似有病

嘩仲老過個外父

比談校長 吸哂d青春

唔似老左殘左
似有病消瘦嗰隻

你估北上賺支那豬啲錢唔使付出代價咩

佢出道早啊，佢同期都一早收晒山

老就算，但個樣似唔多健康

哇屌

獌狗又贏

宋伯

條女由細靚到大

化妝+美肌 即刻變年輕

佢外父個樣仲後生過佢

成個何輝咁

上兩個星期見到佢黎迪士尼酒店飯 成個呀伯咁 唔講唔知係佢 癡囇d肌肉膠布係條頸同膊頭到

食飯

tvb上年分金曲金比佢 真係敬老

70歲仲精神過佢

係咪踢波曬得多呀

早兩日金鐘見到佢 戴住頂帽 真係好瘦削

仲老過佢外父

根本係俾老婆公開處刑
老婆掛住揾張影得自己索嘅相而忽略咗張相影得個老公好殘

佢仲誇張過之前李連杰

佢老婆勁靚

唔好睇咁多曼聯啦，仲想聽你唱歌

有冇佢老婆嘅近照

但早前頒獎禮嗰啲都唔覺咁老
化妝真係勁

佢老婆堅係靚

話70都有人信
譚詠麟重後生過佢好多

李伯

比曼聯激死

似cancer

宋禮伯

魔性樣

篇文小學生寫？

似肝有事

人地老婆港姐冠軍黎

條哥都精神過佢

*修哥

修啲皺紋仲少過佢

少得嚟個人都感覺健康
早幾個星期響筲箕灣見佢仲自己揸車

佢轉會應該都係趁仲唱得搵得就搵 見佢ig fb都日日飛 仲要一早陪個仔去踢波 過多幾年大陸就唔會搵佢啦

所以老婆keep到

採陽補陰

鬼咩，前排世界杯邊會瞓覺 元氣大傷咪搞到咁

呢排有個巴士車身廣告，佢代言賣健康食品
化晒妝都睇落老左好多

佢老婆係咪吸左佢D青春？

係咪食得多大陸野個肝有事？

幾撚正wo

比曼聯刺激得多

吸收哂精液既荷爾蒙係唔同啲

輸到嘔血

似係有病
中醫黎講即係虧左

今次真係誇世代
比邊個奪舍呀

冇啦啦要載帽

wa 做咩事

魔性澎湃就唔會咁殘

似生cancer

佢咁撚樣染頭髮都未禿曬頭

老咗好多

sad but true

佢老婆一選完港姐就收山做少奶
送禮就打生打死搵錢搏命成30年
咁就見到個分別

三月時都好老咁

[img]

應該有病啦

老過死火倫

芹伯

其實佢老婆近睇都唔少紋, 不過係自然老化現象, 只係冇報導講到逆齡咁誇張

好多頭髮

曼聯輸波無晒魔性

送禮送到 個樣咁撚累?